[jj插沙］有咩手提遊戲機玩到牧場物語

各位巴絲，除左n3ds 外，仲有咩平台玩到牧場物語，我自己無玩語，幫人問下，求解答。

手機裝模擬器

買返部nds玩囉,幾十蚊都有啦

gba